LIHKG 唔該公報下死server 嘅原因！

依家比機會你地解釋，請比各會員一個知情權！

推到回應

米Saw拉

佢會覆你我聽日Mk攞跑

留名

而家唔會再覆了

有無source

咪撚傻啦，上左位仲同你扮親民咩
臭你未又係要含

廣告金剛棒快將推出 敬請期待

以前舊登個server有咩事都會通會通知聲

連狗影都冇

VIP? 不了

真係仲衰過舊登
連狗又想扮無事發生呀？

廣告好搵咁多，v乜撚野ip呀，死完ser咪又係照上

呢樣真，鳩作都比個解釋黎，無聲無氣對會員唔尊重

所以唔好笑人哋高登
根本連登都係垃圾

收咁多支那錢都唔搞好個server

佢哋d薯仔發左霉
但係又未夠時間買過批新既
所以就係甘

[edit]

準備好未

是咪臨近9+1&1要慶祝生日，想大家收口呀

唔好咁啦，大家巴打一場

FB出個po都好

找數啦柒頭

聽日幾點找數